你屋企交緊幾錢電費

四人家庭
每日開十個鐘冷氣（一部）
風扇長開（兩部）
一個雪櫃
夜夜煲飯，洗衫
五部電話
燈好少 開
電腦4個鐘

一千蚊電費

兩部冷氣夜晚開
兩部電腦夜晚開
千四一期

五人家庭，四千三一期

我5大人1bb...一期2000-3000 三冷氣

$205,冇冷氣

每日開咁多個鐘冷氣都咁平既

今期千9蚊

三個人
三千

2800。

搞咩咁貴

返到屋企就冷氣
3個人
37xx

2人家庭，夜晚食飯同瞓覺先開冷氣，今期$1300

四人家庭
屋企兩部冷氣,自己房就開13個鐘, 另一部就開10個鐘
風扇兩部加埋開大約10個鐘
1電磁爐+1雪櫃
一星期煮飯3-4次, 洗衫2-3次
電視開4個鐘
4部電話
夜晚開5個鐘燈

一個月都係800幾

250自住 晚晚冷氣

四人家庭
兩部電腦夜晚用
有用唔慳電嘅雪櫃 微波爐 電視
洗衣機慳電嘅
hitachi冷氣機日日夜晚8點開到第2朝6點半
兩間房燈夜晚長開 廳係led燈
上期1300蚊

樓上果啲一期兩百幾定一個月兩百幾

夏天千五

三人家庭
5千

四人家庭
9-6無人係屋企
1電腦夜晚用
無開冷氣
電熱水爐
3xx